---
title: Iron
author: raul
elementname: Iron
name: CuidadosYa
description: Aplicación para la contratación a demanda de servicios de cuidados durante internación.
startdate: Diciembre 2018
duration: 6 meses
totalbudget: USD 9000
manager: cristian
managers:
    - manager: cristian
    - manager: raul
client: Giroplus S.A.
clientcontact:
    - contact1:
        name:
        position:
        phone:
        email:
satisfactionletter: NO
technologies:
    - technology: java
    - technology: angular
image: test.png
link: https://cuidadosya.com.uy/
---

Aplicación móvil multiplataforma cuyo objetivo es la contratación a demanda de servicios de cuidados durante la internación hospitalaria.
Además de la aplicación se desarrolló un módulo de administración donde se gestiona el personal asignado a los distintos turnos, los productos ofrecidos, etc.
El sistema está integrado con facturación electrónica así como con una pasarela de pagos para la cobranza de los servicios vendidos.
